\tiny
\begin{longtabu}{@{}X[3] X X X X X X X@{}}
\caption{A sample long table.} \label{tab:long} \\
	\toprule {\textbf{Entidad interesada}} & {\textbf{NºExp.}} & {\textbf{Fecha resolución concesión}} & \textbf{Importe concedido inicial)} & \textbf{Fecha de resolución minoración} & \textbf{Importe minoración} & \textbf{Importe final} & \textbf{Coment.} \\ \midrule
\endfirsthead 

\multicolumn{8}{c}%
	{{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- continúa de la página anterior}} \\
	\midrule
	{\textbf{Entidad interesada}} & {\textbf{NºExp.}} & {\textbf{Fecha resolución concesión}} & \textbf{Importe concedido inicial)} & \textbf{Fecha de resolución minoración} & \textbf{Importe minoración} & \textbf{Importe final} & \textbf{Coment.} \\
\hline
\endhead

\hline \multicolumn{8}{c}{{\tablename\ \thetable{} -- Continua en la próxima página}} \\ 
\hline
\endfoot

\hline \hline
\endlastfoot
	Ayuntamiento de Gorafe &      42465 & 30/07/2009 &        25.714,79 €  &            &            &        25.714,79 €  &            \\ \hline
	Ayuntamiento de Quesada &      42467 & 21/09/2009 &        29.000,00 €  &            &            &        29.000,00 €  &            \\ \hline
	Ayuntamiento de Hinojales &      42468 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\ \hline
	Ayuntamiento de La Nava &      42469 & 30/07/2009 &        32.878,11 €  &            &            &        32.878,11 €  &            \\ \hline
	Ayuntamiento de Galaroza &      42470 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Zurgena &      42471 & 26/08/2009 &        27.688,00 €  & 11/11/2010 &                       8,01 €  &        27.679,99 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Valdelarco &      42472 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Almonaster la Real &      42474 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  & 11/12/2013 &                  482,94 €  &        33.017,06 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Alcontar &      42475 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Aroche &      42476 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Velez-Blanco &      42477 & 18/09/2009 &        25.000,00 €  &            &            &        25.000,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Huercal-Overa &      42478 & 21/09/2009 &        30.555,67 €  & 11/12/2013 &                    14,00 €  &        30.541,67 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Cantoria &      42479 & 18/09/2009 &        28.759,00 €  &            &            &        28.759,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Cantoria &      42480 & 30/07/2009 &        27.759,00 €  &            &            &        27.759,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Sierro &      42481 & 05/10/2009 &        25.000,00 €  & 05/06/2012 &                  776,83 €  &        24.223,17 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Higuera de la Sierra &      42482 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  & 20/10/2014 &                  440,00 €  &        33.060,00 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Bedar &      42483 & 26/08/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Bayarque &      42484 & 30/07/2009 &        33.409,57 €  &            &            &        33.409,57 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Purchena &      42485 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Lijar &      42486 & 30/07/2009 &        25.000,00 €  &            &            &        25.000,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Laroya &      42488 & 18/09/2009 &        33.060,00 €  &            &            &        33.060,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Oria &      42489 & 26/08/2009 &        33.327,64 €  & 17/02/2012 &              3.320,66 €  &        30.006,98 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Seron &      42490 & 21/09/2009 &        33.060,00 €  & 24/04/2014 &                       0,16 €  &        33.059,84 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Seron &      42491 & 21/09/2009 &        33.060,00 €  & 07/04/2014 &                       0,16 €  &        33.059,84 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Seron &      42492 & 21/09/2009 &        33.060,00 €  & 07/04/2014 &                       0,16 €  &        33.059,84 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Velez-Rubio &      42493 & 26/08/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Velez-Rubio &      42494 & 26/08/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Cuevas del Almanzora &      42495 & 18/09/2009 &        12.500,00 €  & 30/12/2010 &              3.557,20 €  &           8.942,80 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Fines &      42496 & 30/07/2009 &        33.016,00 €  & 11/12/2013 &                    43,94 €  &        32.972,06 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Cuevas del Almanzora &      42497 & 18/09/2009 &        29.000,00 €  & 30/11/2010 &              5.148,87 €  &        23.851,13 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Alcontar &      42498 & 30/07/2009 &        33.060,00 €  &            &            &        33.060,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Purullena &      42499 & 18/09/2009 &        11.308,38 €  &            &            &        11.308,39 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Alcontar &      42502 & 30/07/2009 &        33.060,00 €  &            &            &        33.060,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Chercos &      42503 & 18/09/2009 &        24.914,25 €  &            &            &        24.914,25 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Cobdar &      42504 & 26/08/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Hinojares &      42505 & 30/07/2009 &        33.424,47 €  &            &            &        33.424,47 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Mojacar &      42506 & 18/09/2009 &        28.000,00 €  &            &            &        28.000,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Los Marines &      42507 & 21/09/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Fuenteheridos &      42508 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Lugros &      42509 & 28/09/2009 &        31.489,66 €  & 17/10/2012 &                  603,12 €  &        30.886,54 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Somontin &      42510 & 30/07/2009 &        24.990,17 €  & 31/01/2012 &              3.486,35 €  &        21.503,82 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Macael &      42511 & 18/09/2009 &        33.060,00 €  & 26/06/2013 &                       0,16 €  &        33.059,84 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Castril &      42512 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Pulpi &      42514 & 18/09/2009 &        12.493,20 €  &            &            &        12.493,20 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Lubrin &      42515 & 18/09/2009 &        33.409,57 €  &            &            &        33.409,57 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Lubrin &      42517 & 26/08/2009 &        33.409,57 €  &            &            &        33.409,57 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Albanchez &      42518 & 18/09/2009 &        25.000,00 €  &            &            &        25.000,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Calañas &      42519 & 26/08/2009 &        28.903,43 €  &            &            &        28.903,43 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Calañas &      42520 & 28/09/2009 &        33.378,20 €  &            &            &        33.378,20 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Albanchez &      42524 & 18/09/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Albox &      42526 & 21/09/2009 &        33.060,00 €  & 26/06/2013 &                       0,16 €  &        33.059,84 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Marchal &      42527 & 05/10/2009 &        29.000,00 €  &            &            &        29.000,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Bonares &      42608 & 21/09/2009 &        15.500,00 €  & 05/07/2013 &              2.074,43 €  &        13.425,57 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
	Ayuntamiento de Puerto Moral &      42609 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  &            &            &        33.500,00 €  &            \\
	\hline
	Ayuntamiento de Almonaster la Real &      42610 & 30/07/2009 &        33.500,00 €  & 13/01/2012 &                       9,21 €  &        33.490,79 €  & Exp. Minorado \\
	\hline
\multicolumn{6}{c}{{TOTAL FINAL INGRESADO}} & \multicolumn{2}{r}{{7.236.875,79 €}} \\
\end{longtabu}
